{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059868",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002015262?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파주 바우가든펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 必ず予約をする際には、予約のお知らせと注意事項を予め熟知しておく必要があります。 追加で予約人数を変更する場合でも、ペンションに予めご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションに同伴されたペットは入室を拒否することがあり、この場合も払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者の同伴や同意がある場合にのみ入室が可能です。 入室と退室時間を必ず遵守しなければなりません。 客室内で施設物に破損や紛失があった場合、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。 また、客室内で魚や肉を焼く直火方式や個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽や飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約特典としては、個別バーベキュー一軒家の客室とフットサル場、バーベキュー場が提供されます。 バーベキュー炭火の費用は4人基準で20,000ウォンです。 周辺の観光地としてはスピードパーク、坡平山、ヘイリー村、坡州英語村、統一展望台、臨津閣/板門店、栗谷樹木園、紺岳山吊り橋、馬場湖吊り橋、碧草池樹木園、ファーストガーデンなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約の際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "予約をする際には、予約のお知らせと注意事項を予め熟知しておく必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加で予約人数を変更する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴してもいいですか？",
            "answer": "ペンションに同伴されたペットは入室を拒否することがあり、この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する場合はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者の同伴や同意がある場合にのみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "入室と退室時間を必ず遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で施設物に破損や紛失があった場合、どうなりますか？",
            "answer": "宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火方式での調理や炊事道具の使用はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式や個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒、高声放歌は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽や飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約特典として提供されるものは何ですか？",
            "answer": "個別バーベキュー一軒家の客室とフットサル場、バーベキュー場が提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー炭火の費用はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー炭火の費用は4人基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地は何がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としてはスピードパーク、坡平山、ヘイリー村、坡州英語村、統一展望台、臨津閣/板門店、栗谷樹木園、紺岳山吊り橋、馬場湖吊り橋、碧草池樹木園、ファーストガーデンなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 603
    }
}